巴打們去邊度做GYM

平又好貴又好

報告下介紹下

康文/屋企操返一排 》P記

fitness first考唔考慮下

新界區無 不了

有bar的地方

力威

力威健身

一睇你地係咁玩力威就知係果d呃錢野

其實邊個係力威

鉅記

連胡師傅都唔識

邊到有bar又好做又平 地鐵紅色線最好

Bar pacific

康文處

徒手健身 除左屋企整條bar 其他全徒手

咩身型

康文－免煩